大S，關你甚麼事？ - 高慧然

全文

大S，關你甚麼事？ - 高慧然

約3000藝人聯名簽署支持中共在港推行《國安法》，大S徐熙媛竟然榜上有名。

一個台灣藝人，嫁了一個中國男人，留在中國賺人民幣。香港人跟她河水不犯井水，她以甚麼身份去簽署支持這條跟香港前途、香港人命運休戚相關的惡法？如果她是香港人，她歡迎這條惡法，那是她表達她的個人意願，那是她的選擇。可她不是香港人，幾時輪到她出聲？

出生在民主國家，選擇做極權國家的奴隸，本身已經夠墮落。但她墮落只是她個人的事，香港人並不關心她的命運。。。。。。。。。。。。。。本防疫用品，足見這個人的人品多麼低劣。沒想到現在更墮落到簽名支持《港區國安法》，為一點點個人利益去支持一個地區由民主、開放、文明、法治走向極權與封閉。

消息曝光後，大S回應指「是同名同姓」。香港娛樂圈究竟有沒有一個叫「徐熙媛」的人，就要請教娛樂記者及一眾八卦觀眾了。

高慧然
電郵 :kowaiyin2004@yahoo.com.hk

都無計
佢嫁中國人
賺中國錢 成個世界甘心做奴隸
係香港人先咁有志氣嘅姐

啱啱三不館都有講呢件事

我去望下先

一開波就講

01/06/20 「三不館」長版本